(function(e){function s(s){for(var n,i,o=s[0],u=s[1],w=s[2],c=0,d=[];c<o.length;c++)i=o[c],Object.prototype.hasOwnProperty.call(a,i)&&a[i]&&d.push(a[i][0]),a[i]=0;for(n in u)Object.prototype.hasOwnProperty.call(u,n)&&(e[n]=u[n]);l&&l(s);while(d.length)d.shift()();return t.push.apply(t,w||[]),r()}function r(){for(var e,s=0;s<t.length;s++){for(var r=t[s],n=!0,o=1;o<r.length;o++){var u=r[o];0!==a[u]&&(n=!1)}n&&(t.splice(s--,1),e=i(i.s=r[0]))}return e}var n={},a={app:0},t=[];function i(s){if(n[s])return n[s].exports;var r=n[s]={i:s,l:!1,exports:{}};return e[s].call(r.exports,r,r.exports,i),r.l=!0,r.exports}i.m=e,i.c=n,i.d=function(e,s,r){i.o(e,s)||Object.defineProperty(e,s,{enumerable:!0,get:r})},i.r=function(e){"undefined"!==typeof Symbol&&Symbol.toStringTag&&Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"}),Object.defineProperty(e,"__esModule",{value:!0})},i.t=function(e,s){if(1&s&&(e=i(e)),8&s)return e;if(4&s&&"object"===typeof e&&e&&e.__esModule)return e;var r=Object.create(null);if(i.r(r),Object.defineProperty(r,"default",{enumerable:!0,value:e}),2&s&&"string"!=typeof e)for(var n in e)i.d(r,n,function(s){return e[s]}.bind(null,n));return r},i.n=function(e){var s=e&&e.__esModule?function(){return e["default"]}:function(){return e};return i.d(s,"a",s),s},i.o=function(e,s){return Object.prototype.hasOwnProperty.call(e,s)},i.p="/";var o=window["webpackJsonp"]=window["webpackJsonp"]||[],u=o.push.bind(o);o.push=s,o=o.slice();for(var w=0;w<o.length;w++)s(o[w]);var l=u;t.push([0,"chunk-vendors"]),r()})({0:function(e,s,r){e.exports=r("56d7")},"3e2f":function(e,s,r){},"56d7":function(e,s,r){"use strict";r.r(s);r("e260"),r("e6cf"),r("cca6"),r("a79d");var n=r("2b0e"),a=function(){var e=this,s=e.$createElement,r=e._self._c||s;return r("div",{staticClass:"container"},[e.allow_access?e._e():r("div",{staticClass:"login"},[r("p",[e._v("Password: ")]),r("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:e.password,expression:"password"}],attrs:{type:"password",name:"password"},domProps:{value:e.password},on:{input:function(s){s.target.composing||(e.password=s.target.value)}}}),r("button",{on:{click:e.CheckPassword}},[e._v("Ok")])]),e.allow_access?r("div",{staticClass:"app"},[r("div",{staticClass:"rounds"},[r("button",{on:{click:e.NextRound}},[e._v("Next")]),r("p",[e._v(" Série : "+e._s(e.current_round)+"/10")])]),r("div",{staticClass:"question"},[r("p",[e._v(" "+e._s(e.round[e.current_round][e.current_display].question))])]),r("div",{staticClass:"answers"},[r("div",{staticClass:"answer",class:{waitresult:e.wait_for_result,green:e.round[e.current_round][e.current_display].answers[1].isCorrect&&!e.wait_for_result,red:1==e.clicked&&!e.wait_for_result&&!e.round[e.current_round][e.current_display].answers[1].isCorrect},on:{click:function(s){e.GetResponse(),e.Click1()}}},[r("p",[e._v("A. "+e._s(e.round[e.current_round][e.current_display].answers[1].answer))])]),r("div",{staticClass:"answer",class:{waitresult:e.wait_for_result,green:e.round[e.current_round][e.current_display].answers[2].isCorrect&&!e.wait_for_result,red:2==e.clicked&&!e.wait_for_result&&!e.round[e.current_round][e.current_display].answers[2].isCorrect},on:{click:function(s){e.GetResponse(),e.Click2()}}},[r("p",[e._v("B. "+e._s(e.round[e.current_round][e.current_display].answers[2].answer))])]),r("div",{staticClass:"answer",class:{waitresult:e.wait_for_result,green:e.round[e.current_round][e.current_display].answers[3].isCorrect&&!e.wait_for_result,red:3==e.clicked&&!e.wait_for_result&&!e.round[e.current_round][e.current_display].answers[3].isCorrect},on:{click:function(s){e.GetResponse(),e.Click3()}}},[r("p",[e._v("C. "+e._s(e.round[e.current_round][e.current_display].answers[3].answer))])]),r("div",{staticClass:"answer",class:{waitresult:e.wait_for_result,green:e.round[e.current_round][e.current_display].answers[4].isCorrect&&!e.wait_for_result,red:4==e.clicked&&!e.wait_for_result&&!e.round[e.current_round][e.current_display].answers[4].isCorrect},on:{click:function(s){e.GetResponse(),e.Click4()}}},[r("p",[e._v("D. "+e._s(e.round[e.current_round][e.current_display].answers[4].answer))])])])]):e._e()])},t=[],i=r("5530"),o={round:{1:{1:{question:"1 - Combien de points d'arène gagne-t-on en étant combattant 1 (par match) ?",answers:{1:{answer:"5",isCorrect:!0},2:{answer:"2"},3:{answer:"4"},4:{answer:"3"}}},2:{question:"2 - Quel est le nom du jeu édité par Junpei et Jiraya ?",answers:{1:{answer:"Nenukubi"},2:{answer:"Knacki"},3:{answer:"Nukekubi",isCorrect:!0},4:{answer:"Kanouki"}}},3:{question:"3 - Parmis ces monstres, lequel a ete le HOH de ce mois ci ?",answers:{1:{answer:"Akia"},2:{answer:"Aria"},3:{answer:"Izaria",isCorrect:!0},4:{answer:"Selena"}}},4:{question:"4 - Quel est le pourcentage maximal d'un quadroll HP % sur une rune antique ?",answers:{1:{answer:"40"},2:{answer:"38"},3:{answer:"34"},4:{answer:"42",isCorrect:!0}}},5:{question:"5 - Combien de vitesse possède Vigor ?",answers:{1:{answer:"115",isCorrect:!0},2:{answer:"114"},3:{answer:"116"},4:{answer:"113"}}},6:{question:"6 - Quelle société est en partenariat avec Junpei ?",answers:{1:{answer:"Logitech"},2:{answer:"Corsair"},3:{answer:"Elgato"},4:{answer:"Displate",isCorrect:!0}}},7:{question:"7 - Combien de temps met l'extracteur d'énergie à se remplir entièrement ? ",answers:{1:{answer:"720 min",isCorrect:!0},2:{answer:"740 min"},3:{answer:"760 min"},4:{answer:"780 min"}}},8:{question:"8 - Comment s'appel l'Onimusha Ténèbre ? ",answers:{1:{answer:"Aongyouki"},2:{answer:"Ongyuuki"},3:{answer:"Aongyuuki"},4:{answer:"Ongyouki",isCorrect:!0}}},9:{question:"9 - Combien y'a t-il de cordes sur les instruments des Virtuoses à la cithare ?",answers:{1:{answer:"3"},2:{answer:"4"},3:{answer:"5",isCorrect:!0},4:{answer:"6"}}},10:{question:"10 - Combien de 'morceaux de rune' faut-il pour crafter une rune antique ? ",answers:{1:{answer:"0",isCorrect:!0},2:{answer:"6"},3:{answer:"12"},4:{answer:"25"}}}},2:{1:{question:"1 - Avec qui Summoners Wars a fait sa première collaboration ?",answers:{1:{answer:"Naruto"},2:{answer:"Street Fighter",isCorrect:!0},3:{answer:"Dragon Ball"},4:{answer:"MMEG"}}},2:{question:"2 - Quelle bonus est accordé à toute votre team avec le set de rune Fight ?",answers:{1:{answer:"8% d'atk",isCorrect:!0},2:{answer:"8% d'hp"},3:{answer:"10% de résistance"},4:{answer:"10% de précision"}}},3:{question:"3 - Quel est le nom du Boss d'élément Feu en Labyrinthe ?",answers:{1:{answer:"Pierros"},2:{answer:"Cisos"},3:{answer:"Feuillos"},4:{answer:"Kotos",isCorrect:!0}}},4:{question:"4 - Quelle est la forme au bout de la baguette des lutins lorsqu'ils ne sont pas awake ?",answers:{1:{answer:"une étoile",isCorrect:!0},2:{answer:"une lune"},3:{answer:"un soleil"},4:{answer:"un rond"}}},5:{question:"5 - Quel est le nom non awake du nouveau monstre apparu dans le shop antique récemment ?",answers:{1:{answer:"Griffes des ténèbres"},2:{answer:"Griffes de l'ombre",isCorrect:!0},3:{answer:"Griffes de l'obscurité"},4:{answer:"Griffes de feu"}}},6:{question:"6 - Lorsque Janssen revive deux alliés, de combien sera le boost atb à toute l'équipe ?",answers:{1:{answer:"60%",isCorrect:!0},2:{answer:"45%"},3:{answer:"50%"},4:{answer:"30%"}}},7:{question:"7 - Quelle famille de monstres possède le leader de dégats élémentaire le plus élevè ?",answers:{1:{answer:"Démon"},2:{answer:"Druide"},3:{answer:"Onmyoushi"},4:{answer:"Peintre",isCorrect:!0}}},8:{question:"8 - Quelle est la version du jeu actuelle ?",answers:{1:{answer:"6.2.7",isCorrect:!0},2:{answer:"6.2.2"},3:{answer:"6.2.4"},4:{answer:"6.2.6"}}},9:{question:"9 - Combien y'a t-il de trophées au total dans le jeu ? ",answers:{1:{answer:"410"},2:{answer:"408"},3:{answer:"406",isCorrect:!0},4:{answer:"404"}}},10:{question:"10 - De quel élément est le Howl 2A qui possède la capacité 'Dissipe ! Attaque !'",answers:{1:{answer:"Vent"},2:{answer:"Feu",isCorrect:!0},3:{answer:"Lumière"},4:{answer:"Ténébre"}}}},3:{1:{question:"1 - Quel monstre possède la base speed la plus élevée du jeu ?",answers:{1:{answer:"Ragdoll"},2:{answer:"Bernard"},3:{answer:"Spectra",isCorrect:!0},4:{answer:"Kabilla"}}},2:{question:"2 - Combien de cristaux coûte un refill d'énergie antique ?",answers:{1:{answer:"60"},2:{answer:"120",isCorrect:!0},3:{answer:"150"},4:{answer:"90"}}},3:{question:"3 - Sans avoir monter de batiment d'arène, Combien de temps met une unité d'énergie à se régénerer ?",answers:{1:{answer:"1 min"},2:{answer:"3 min"},3:{answer:"5 min",isCorrect:!0},4:{answer:"10 min"}}},4:{question:"4 - Quel monstre de la famille des sylphes ne possède pas un leader SPD 19% global ?",answers:{1:{answer:"Baretta"},2:{answer:"Tyron"},3:{answer:"Aschubel"},4:{answer:"Eredas",isCorrect:!0}}},5:{question:"5 - Lors de sa première OP Raid Shadow Legend, a qui Junpei compare t-il un monstre pour se moquer ? ",answers:{1:{answer:"Sheisou"},2:{answer:"Dedefion",isCorrect:!0},3:{answer:"Mana"},4:{answer:"Kazuo"}}},6:{question:"6 - Quel leader skill ne fait pas partie de la team BJ5",answers:{1:{answer:"Atk global",isCorrect:!0},2:{answer:"Atk feu"},3:{answer:"Tx critique global"},4:{answer:"Tx critique feu"}}},7:{question:"7 - Quel est le monstre en récompense légende arène de cette semaine ? ",answers:{1:{answer:"Iris"},2:{answer:"Luna"},3:{answer:"Icasha",isCorrect:!0},4:{answer:"Guillaume"}}},8:{question:"8 - Qui est Cahule ?",answers:{1:{answer:"Garuda Feu",isCorrect:!0},2:{answer:"Harpu Eau"},3:{answer:"Elementaire Eau"},4:{answer:"Yéti Vent"}}},9:{question:"9 - Combien de ballons sont accrochés sur le dirigeable des 7 ans ? ",answers:{1:{answer:"9"},2:{answer:"8"},3:{answer:"7"},4:{answer:"6",isCorrect:!0}}},10:{question:"10 - Combien y'a t-il de trophées dans la partie 'Scénario' dans le jeu ? ",answers:{1:{answer:"73",isCorrect:!0},2:{answer:"74"},3:{answer:"75"},4:{answer:"76"}}}},4:{1:{question:"1 - Quel donjon élémentaire est disponible le mercredi ?",answers:{1:{answer:"Eau",isCorrect:!0},2:{answer:"Feu"},3:{answer:"Vent"},4:{answer:"Ténèbre"}}},2:{question:"2 - Quel application vous permet de profiter de cashback sur vos achats in-app ?",answers:{1:{answer:"AppGallery de Samsung"},2:{answer:"AppGallery de Xiaomi"},3:{answer:"AppGallery de Huawei",isCorrect:!0},4:{answer:"AppGallery d'Apple"}}},3:{question:"3 - Quel Monstre a été selectionné comme skin Guardien RTA pour cette saison ?",answers:{1:{answer:"Oracles"},2:{answer:"Rois Singes",isCorrect:!0},3:{answer:"Reines polaires"},4:{answer:"Roi des fées"}}},4:{question:"4 - Combien de runes antiques sont présentées au joueur après le prédateurs des dimensions ? ",answers:{1:{answer:"4"},2:{answer:"5",isCorrect:!0},3:{answer:"6"},4:{answer:"7"}}},5:{question:"5 - Quelle est la speed de base de Leo ? ",answers:{1:{answer:"103"},2:{answer:"102"},3:{answer:"101"},4:{answer:"100",isCorrect:!0}}},6:{question:"6 - Combien de cristaux obtient-on en étant légende au world boss ?",answers:{1:{answer:"300",isCorrect:!0},2:{answer:"250"},3:{answer:"200"},4:{answer:"150"}}},7:{question:"7 - Combien de serveurs existe-t-il sur SW ? ",answers:{1:{answer:"5"},2:{answer:"6",isCorrect:!0},3:{answer:"7"},4:{answer:"8"}}},8:{question:"8 - Combien de coffres de runes peut-on acheter en 2 mois dans le shop de guilde ? ",answers:{1:{answer:"26"},2:{answer:"35"},3:{answer:"52"},4:{answer:"44",isCorrect:!0}}},9:{question:"9 - Comment s'appelle l'aura en récompense de la saison actuelle de RTA ?",answers:{1:{answer:"Tourbillon de magie mystérieuse"},2:{answer:"Flux de magie ondoyante",isCorrect:!0},3:{answer:"Cascade de magie lumineuse"},4:{answer:"Furie de magie incandescente"}}},10:{question:"10 - Depuis la dernière mise à jour, combien de personnes peuvent être bloquées depuis le menu du jeu ?",answers:{1:{answer:"30"},2:{answer:"40"},3:{answer:"50",isCorrect:!0},4:{answer:"60"}}}},5:{1:{question:"1 - A combien de proc est limité le violent en rta ?",answers:{1:{answer:"2 fois"},2:{answer:"1 fois",isCorrect:!0},3:{answer:"Tu ne peux pas proc"},4:{answer:"4 fois"}}},2:{question:"2 - Quelles subs-stats ne sont pas disponible en slot 1 ?",answers:{1:{answer:"Atk flat, Def flat, Def%",isCorrect:!0},2:{answer:"Def flat, Def%, Atk%"},3:{answer:"Def%, Atk flat, Res"},4:{answer:"Def% et Def flat"}}},3:{question:"3 - Combien de vélin d'attribut choisis t-on dans un pack à 1350 cristaux ?",answers:{1:{answer:"0"},2:{answer:"5"},3:{answer:"7",isCorrect:!0},4:{answer:"10"}}},4:{question:"4 - Combien de monstres possèdent un passif avec une ressurection après la mort sans conditions ?",answers:{1:{answer:"11"},2:{answer:"7"},3:{answer:"9",isCorrect:!0},4:{answer:"13"}}},5:{question:"5 - Quel est la stat augmentée par les leaders skills des minotaures ? ",answers:{1:{answer:"Tx critique"},2:{answer:"Defense"},3:{answer:"Attaque"},4:{answer:"PV",isCorrect:!0}}},6:{question:"6 - En fin de saison, Combien de rang(s) n'ont que des médailles de gloire en récompense RTA ? ",answers:{1:{answer:"1"},2:{answer:"2",isCorrect:!0},3:{answer:"3"},4:{answer:"4"}}},7:{question:"7 - Quelle est la bonne expression :",answers:{1:{answer:"Fuck Jaune",isCorrect:!0},2:{answer:"Juck Faune"},3:{answer:"Faune Juck"},4:{answer:"cuck Jaune"}}},8:{question:"8 - Si vous possédez toutes les iles du jeu, combien y'a t-il de cascades au total ? ",answers:{1:{answer:"5",isCorrect:!0},2:{answer:"6"},3:{answer:"7"},4:{answer:"8"}}},9:{question:"9 - Combien de médailles de ligue est ce que j'obtient en fin de saison si je suis 2158e ? ",answers:{1:{answer:"1400"},2:{answer:"1300"},3:{answer:"1200"},4:{answer:"1100",isCorrect:!0}}},10:{question:"10 - Combien existe-t-il d'emotes RTA actuellement ?",answers:{1:{answer:"16"},2:{answer:"18",isCorrect:!0},3:{answer:"20"},4:{answer:"22"}}}},6:{1:{question:"1 - Quel debuff peut empêcher Vanessa d'effectuer son revive ?",answers:{1:{answer:"Oblivion"},2:{answer:"Oppression"},3:{answer:"Silence",isCorrect:!0},4:{answer:"Anti Buff"}}},2:{question:"2 - Dans quel pays vivait Junpei juste avant de revenir en France ? ",answers:{1:{answer:"Argentine"},2:{answer:"Canada"},3:{answer:"Mexique"},4:{answer:"Brésil",isCorrect:!0}}},3:{question:"3 - Dans le prime Le Mobile de cette semaine, quels étaient les 2 invités ?",answers:{1:{answer:"Rosith et Un4rmed",isCorrect:!0},2:{answer:"Sapyn et Dedefion"},3:{answer:"Mana et Sheisou"},4:{answer:"MrWendy et Kazuo"}}},4:{question:"4 - Pour le sort 'Enroulement du rouleau' quel facteur affecte la durée durant laquelle le monstre reste emprisonné dans le parchemin ?",answers:{1:{answer:"L'atk du monstre"},2:{answer:"La def du monstre"},3:{answer:"La spd du monstre adverse"},4:{answer:"La spd du monstre",isCorrect:!0}}},5:{question:"5 - Parmis les streameurs(ses) cités, lequel/laquelle n'a pas fait parti de l'équipe de Junpei au Zevent ?",answers:{1:{answer:"Kao"},2:{answer:"Rivenzi"},3:{answer:"Marie Palot",isCorrect:!0},4:{answer:"Ultia"}}},6:{question:"6 - Dans les vélins des 7 ans, combien doit-on sélectionner de monstres au total ?",answers:{1:{answer:"18"},2:{answer:"21",isCorrect:!0},3:{answer:"24"},4:{answer:"27"}}},7:{question:"7 - Quel est le nom du chien de Junpei ?",answers:{1:{answer:"Keyah",isCorrect:!0},2:{answer:"Kenya"},3:{answer:"Kelia"},4:{answer:"HeyYa!"}}},8:{question:"8 - A quel jeu Junpei n'a t-il jamais joué en Live sur LeStream? ",answers:{1:{answer:"For Honor"},2:{answer:"Mario Tennis Aces"},3:{answer:"Mario Party 5",isCorrect:!0},4:{answer:"Fifa 20"}}},9:{question:"9 - De combien de skills up a besoin l'onmyouji ténèbre ? ",answers:{1:{answer:"10",isCorrect:!0},2:{answer:"8"},3:{answer:"9"},4:{answer:"11"}}},10:{question:"10 - Quel message est inscrit sur le tour du cercle d'invocation des 7 ans ? ",answers:{1:{answer:"SW Seventh Year"},2:{answer:"Summoners War"},3:{answer:"Seventh Anniversary",isCorrect:!0},4:{answer:"Anniversary Event"}}}},7:{1:{question:"1 - Comment s'appel le prochain jeu Summoner's war qui sortira fin avril ? ",answers:{1:{answer:"Sky Arena 2"},2:{answer:"Lost Kingdom"},3:{answer:"Lost Centuria",isCorrect:!0},4:{answer:"Summoner's Lost"}}},2:{question:"2 - A quel domaine s'intéresse Junpei depuis quelques mois ? ",answers:{1:{answer:"Le développement Web"},2:{answer:"La trading de carte pokémon"},3:{answer:"Les différentes vartiétés de pates"},4:{answer:"La cryptomonnaie",isCorrect:!0}}},3:{question:"3 - Quelle est la particularité des Onimushas? ",answers:{1:{answer:"Ils ne peuvent pas faire de coups critiques",isCorrect:!0},2:{answer:"Ils ne peuvent pas mourir de coups critiques"},3:{answer:"Ils ont 100% de taux crituque"},4:{answer:"Ce sont tous des 4* natifs"}}},4:{question:"4 - A quelle occassion Junpei a t il invoqué sa Yeonhong ?",answers:{1:{answer:"Les Worlds SWC"},2:{answer:"Ope SW chez LeStream avec Jiraya",isCorrect:!0},3:{answer:"Pour l'anniversaire de sa Chaine"},4:{answer:"Marathon JMTV"}}},5:{question:"5 - Combien de points de gloire cout un Vélin inconnu ?",answers:{1:{answer:"15"},2:{answer:"16"},3:{answer:"12",isCorrect:!0},4:{answer:"14"}}},6:{question:"6 - Quel art martial a pratiqué Junpei ?",answers:{1:{answer:"Karaté"},2:{answer:"Judo",isCorrect:!0},3:{answer:"Ju-Jitsu"},4:{answer:"Aikido"}}},7:{question:"7 - Qui est Daharenos ?",answers:{1:{answer:"Yéti light"},2:{answer:"Diablotin vent"},3:{answer:"Garuda dark"},4:{answer:"Elementaire eau",isCorrect:!0}}},8:{question:"8 - Quel couleur est inscrite sur la cuisse gauche de Clara (Pierrette feu) ? ",answers:{1:{answer:"Coeur"},2:{answer:"Pique"},3:{answer:"Carreau"},4:{answer:"Trefle",isCorrect:!0}}},9:{question:"9 - Quel monstre est representé sur les nouvelles figurine SW ?",answers:{1:{answer:"Fille Occulte",isCorrect:!0},2:{answer:"Chimère"},3:{answer:"Fée"},4:{answer:"Roi Singe"}}},10:{question:"10 - Combien de monstres favoris peut on avoir en RTA ?",answers:{1:{answer:"20"},2:{answer:"25"},3:{answer:"30",isCorrect:!0},4:{answer:"35"}}}},8:{1:{question:"1 - Combien de bougies souffle Summoner's war cette année ?",answers:{1:{answer:"4"},2:{answer:"5"},3:{answer:"6"},4:{answer:"7",isCorrect:!0}}},2:{question:"2 - De quel élément est le world boss ?",answers:{1:{answer:"Eau / Feu",isCorrect:!0},2:{answer:"Vent / Dark"},3:{answer:"Light / Feu"},4:{answer:"Eau / Vent"}}},3:{question:"3 - Quels sont les jours ou le craft de SD n'est pas disponible ?",answers:{1:{answer:"Lundi et Jeudi"},2:{answer:"Vendredi et Samedi",isCorrect:!0},3:{answer:"Samedi et Dimanche"},4:{answer:"Jeudi et Vendredi"}}},4:{question:"4 - Quel vagabond possède un leader skill ?",answers:{1:{answer:"Feu",isCorrect:!0},2:{answer:"Vent"},3:{answer:"Light"},4:{answer:"Dark"}}},5:{question:"5 - Le 1er avril, quelle fausse fusion a été annoncée par Com2US ?",answers:{1:{answer:"Ragdoll"},2:{answer:"Sylvia",isCorrect:!0},3:{answer:"Grogen"},4:{answer:"Yeonhong"}}},6:{question:"6 - Sur quelle emission Junpei n'a t-il pas fait de React ?",answers:{1:{answer:"L'oeil du Dragon"},2:{answer:"Qui veut être mon associé"},3:{answer:"Le pensionnat de Sarlat",isCorrect:!0},4:{answer:"Mon invention vaut de l'or"}}},7:{question:"7 - Quel jour reset le prédateur des dimensions ?",answers:{1:{answer:"Le 3 du mois"},2:{answer:"Le 4 du mois",isCorrect:!0},3:{answer:"Le 2 du mois"},4:{answer:"Le 1er du mois"}}},8:{question:"8 - Depuis combien de temps faut-il faire partie d'une même guilde pour acheter un effet de scène ?",answers:{1:{answer:"1 semaine"},2:{answer:"1 mois",isCorrect:!0},3:{answer:"2 semaines"},4:{answer:"Pas de temps minimum"}}},9:{question:"9 - Combien de doigts possèdent une gargouille au total ?",answers:{1:{answer:"10"},2:{answer:"12",isCorrect:!0},3:{answer:"14"},4:{answer:"16"}}},10:{question:"10 - Quel est le dernier nouveau 5 nat obtenu par Junpei ?",answers:{1:{answer:"Giou",isCorrect:!0},2:{answer:"Savannah"},3:{answer:"Tomoe"},4:{answer:"Sagar"}}}},9:{1:{question:"1 - Quel est le nom du 3eme monde des dimension",answers:{1:{answer:"Khalderun"},2:{answer:"Karzhan"},3:{answer:"Ellunia",isCorrect:!0},4:{answer:"Lumel"}}},2:{question:"2 - Parmis les streameurs cités lequel a fini légende arene ?",answers:{1:{answer:"Sheisou",isCorrect:!0},2:{answer:"Mana"},3:{answer:"Junpei"},4:{answer:"Dedefion"}}},3:{question:"3 - Pour quelle association ai je organisé des marathon ?",answers:{1:{answer:"Insitut Pasteur"},2:{answer:"Arc-en-ciel",isCorrect:!0},3:{answer:"Croix Rouge"},4:{answer:"Amnesty International"}}},4:{question:"4 - Quelle est la defense de base de Feng Yan ? ",answers:{1:{answer:"701"},2:{answer:"751"},3:{answer:"801",isCorrect:!0},4:{answer:"851"}}},5:{question:"5 - Si j'optimise mon temps, combien d'ailes d'arènes est ce que je peux faire par jour au maximum ?",answers:{1:{answer:"24"},2:{answer:"36"},3:{answer:"48",isCorrect:!0},4:{answer:"12"}}},6:{question:"6 - Quel Jours Junpei est-il titulaire dans le récap sur LeStream ?",answers:{1:{answer:"Lundi",isCorrect:!0},2:{answer:"Mardi"},3:{answer:"Jeudi"},4:{answer:"Vendredi"}}},7:{question:"7 - Combien de types de lead exclusif à l'arène existe t-il ?",answers:{1:{answer:"4"},2:{answer:"5"},3:{answer:"7",isCorrect:!0},4:{answer:"8"}}},8:{question:"8 - Quelle est la vitesse de base de Adrian (Elfe Patrouilleur feu) ?",answers:{1:{answer:"99"},2:{answer:"100"},3:{answer:"101",isCorrect:!0},4:{answer:"102"}}},9:{question:"9 - De combien de % augmente la jauge d'attaque de bailey lors d'un critique sur son S3 ? ",answers:{1:{answer:"5%"},2:{answer:"10%",isCorrect:!0},3:{answer:"15%"},4:{answer:"20%"}}},10:{question:"10 - Combien de chanson parodique, Junpei a t-il publié sur sa chaine YT ? ",answers:{1:{answer:"6"},2:{answer:"5"},3:{answer:"4"},4:{answer:"7",isCorrect:!0}}}},10:{1:{question:"1 - Quel sort ont en commun les Onmyouji Feu , Vent et Dark ?",answers:{1:{answer:"Tékitwa"},2:{answer:"Keskia"},3:{answer:"Karma",isCorrect:!0},4:{answer:"Wallah"}}},2:{question:"2 - Combien de slot possède le shop magique de guilde ?",answers:{1:{answer:"8",isCorrect:!0},2:{answer:"10"},3:{answer:"12"},4:{answer:"7"}}},3:{question:"3 - Quel est le monstre en Rep de Durand ?",answers:{1:{answer:"Chow"},2:{answer:"Laika",isCorrect:!0},3:{answer:"Jager"},4:{answer:"Leo"}}},4:{question:"4 - Quelle émission basée sur la cryptomonnaie Junpei anime t-il depuis quelques semaines ? ",answers:{1:{answer:"Crypto Fan Club",isCorrect:!0},2:{answer:"Crypto Show"},3:{answer:"Crypt'show"},4:{answer:"Crypto React"}}},5:{question:"5 - De quel type est le peintre light ? ",answers:{1:{answer:"Attaque",isCorrect:!0},2:{answer:"PV"},3:{answer:"Defense"},4:{answer:"Support"}}},6:{question:"6 - Pour crée une Rune de l'event, combien de 'Sceau' vous faut il au minimum ?",answers:{1:{answer:"15"},2:{answer:"11",isCorrect:!0},3:{answer:"8"},4:{answer:"10"}}},7:{question:"7 - Contre qui Junpei A-t-il fait un duel a l'épée lors du Zevent 2020 ?",answers:{1:{answer:"Zerator"},2:{answer:"Ponce"},3:{answer:"Rivenzi",isCorrect:!0},4:{answer:"Etoiles"}}},8:{question:"8 - Quel est l'ordre d'invocation des monstres du scénario ?",answers:{1:{answer:"Roid -> Sieq -> Elucia"},2:{answer:"Sieq -> Elucia -> Roid",isCorrect:!0},3:{answer:"Elucia -> Sieq -> Roid"},4:{answer:"Sieq -> Roid -> Elucia"}}},9:{question:"9 - Quel est l'ancien nom de Rakan ? ",answers:{1:{answer:"Kuken",isCorrect:!0},2:{answer:"Shushen"},3:{answer:"Ruken"},4:{answer:"Suken"}}},10:{question:"10 - Comment s'appelait la chaine youtube de magie de Junpei?",answers:{1:{answer:"Theconqueror98"},2:{answer:"Junpei-Kun"},3:{answer:"Little Magic Wonders",isCorrect:!0},4:{answer:"Les tours de magie de Valentin"}}}}}},u=o,w={name:"App",mounted:function(){var e=this;window.addEventListener("keydown",(function(s){32==s.keyCode?e.NextQuestion():13==s.keyCode&&e.CheckPassword()}))},data:function(){return Object(i["a"])({password:"",allow_access:!1,current_display:1,current_round:1,wait_for_result:!0,clicked:null},u)},methods:{CheckPassword:function(){"afterparty"===this.password&&(this.allow_access=!0)},NextQuestion:function(){this.current_display<10&&0==this.wait_for_result&&(this.current_display=this.current_display+1,this.wait_for_result=!0)},GetResponse:function(){this.wait_for_result=!1},NextRound:function(){this.current_round<10&&(this.current_round=this.current_round+1,this.current_display=1,this.wait_for_result=!0)},Click1:function(){this.clicked=1},Click2:function(){this.clicked=2},Click3:function(){this.clicked=3},Click4:function(){this.clicked=4}}},l=w,c=(r("b743"),r("2877")),d=Object(c["a"])(l,a,t,!1,null,"c3304744",null),p=d.exports;r("5aea");n["a"].config.productionTip=!1,new n["a"]({render:function(e){return e(p)}}).$mount("#app")},"5aea":function(e,s,r){},b743:function(e,s,r){"use strict";r("3e2f")}});
//# sourceMappingURL=app.7447fdaa.js.map